[即時討論] 調景嶺開始多人

七點鐘人鏈！

推

人鏈要人

Where?

piiiish

Hkdi

要人啊

今晚唔夠人啊

大家收工快啲過嚟

十點要人，一齊嗌新口號

Push

Push 過緊嚟

要人

知專要人

幫推

人啊

去到九點前都要人

自推

再推

沉冤待雪

現場人山人海 準備逼爆調景嶺

推 少人知 推呢個先

無知一問，禁制令包埋連儂牆？

1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

直播將軍澳情況

要人呀....

Pish

推啦屌

行到海濱，後join嘅直接嚟

，

P

冇圖？

過嚟啦

個po推得咁慢

有手足哭咗

單車徑個鬼仔

Connected

push

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

Tko街坊宜家過嚟仲趕得切

最後25分鐘 落嚟啦

好感人

搵唔到條鏈

海濱公園

又話DI開始

開始左好耐喇

阿霖霖一齊行

我知，但係又話DI開始DI又冇人

大西北牛嚟
心靈上支持

唔夠多人連唔到返去

睇獨媒/立場/蘋果live

記唔記得係五大訴求 缺一不可！ [和理非升級行動 POST，和你嗌足五大訴求！！]

十分鐘後完未?仲要唔要人?

Still人鏈緊，過嚟先

原來海濱間日本餐廳黃嘅 狂派野飲 之前食過間野好撚好食

Ok,Coming

隔離間台式飲品都有派 係咪黃？

唔夠人呀大佬

有冇睇live人知道鏈尾喺邊？

海濱 變左遊行

調景嶺入啦
人在餐廰嗰邊

正式宣佈 散場